[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2593)

只准貼事後

slow

fast

鯨魚鯨魚鯨魚鯨魚鯨魚鯨魚

Slow

SLOW

全北北

普度肯入波

神船 696入多粒

慢

船

696 ng ready

朼幌追和pls

西京入未

買左鹿島鹿角9.5b係咪要驗腦

東京鯨魚一人入多一球thz

賭波真係好簡單
係波post搵個最撚燈既買對家就贏錢了

696 6.5b?

閪魚閪京兩隊死全家啦半4全6

船入多粒！！！

西鯨咩都停 屌

柏雷入未

邊個最燈

反摩大將軍啦

閪鯨快追和啦

神船差d

有冇推介係邊個

新巴塞仔單刀頭槌絕殺

入左波之後, 全場轟動, 開心到好似拎世界盃咁

廢托閪面都笑晒口

清水

696入波未

西鑽

都話神船下半場先發力

以後唔好買半主

戰術黎

696幾多角？

西京奇蹟角大plz

2

3廢老上力

mon下post

魚唔落底 點刷

閪鯨追和呀屌你老母

咪gel
呢隊搵食波黎

鯨魚

屌

比小小提示先啦

All in左2.5b 求入多兩粒

Same

神船 696入多粒啦

696 ng似樣

gg買左角大

心跳11c

鯨魚咩事 83分鐘仲未入波

無gel
我神戶人

85分鐘 11 90 12

696刷角啦好無求吓你

3連c召喚

閪京頂住

Gchi

鯨有冇可能追和

696比多球黎啦

贏緊2粒點刷比你，主又唔傳邊

西鯨追和抽一位$100

紅1c

我

Me

落底刷角就有

屌你客隊YOKOHAMA黎既

me

ME

我鯨8c

連c呀 cup呀

696 西花 神船 前鋒 老鼠
全格
派錢
入未屌你老母

閪鯨快撚啲追和啦，無時間啦

lm

ICABLE D人9UP
絕殺呀

魚入球未屌你老母

朼幌唔叫了

支持

今季入場券好Q貴....場場都過千蚊.....

唔入比人入啦屌

兩連角啊dllmch 閪魚

我了

屌你老母神船 西花 前鋒

696刷啦-5

正氣上盤日

1:0 FT

圖？

Lm

威靈頓鳳凰 1-0 西悉尼流浪者

鯨魚呀

啲日職做乜鳩一時有link一時無

流浪快cup

火雞

差2球 快絕殺

火雞好強

696快入快入

前峰 柏g 西花 入未

696入啊呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一射就入

針曬

閪鯨無了

今次真係山雞變鳳凰

全北汽車 0-1 FC江原

朼幌即時狂盤落飛

全北對家goal

前鋒
西花

前峰半大扮狗叫

假，引人搏主下一球

請問魚入球未

反肚

696 5.5B 角大 上

696幾多分鐘？

鯨魚絕殺和好嗎

+4min

準備戒賭

船入多粒啦

東京比多粒啦

唔記得飛腳角大blacklisted
又0c

696 3C

前鋒造角造到

公廁田

町田班撚樣上季真係有得升班？

澳職角大100%

摸過大脾添啦

696快啲入波啦

自己上bet365睇啦

9c東京 俾多個！！

澳職要半大了

西鯨神級中位數

包包面個個幾可愛

飛腳冇角
前鋒刷埋佢個份

dllmch 中位數閪魚

4C -2 CASH 快手

696唔入俾人入啦

造角造撚到
9c先，痴撚線，日隻

東京完，收錢

5555

5C -1 買左10分鐘收錢 快 696 快手

町田上季第一 今季準備降班

696 5.5爭少少足水

買左6.5?

到底你買大定買主

買左咩中位數

洗唔洗咁撚假
一隊造完又一隊

山雞4c

頭先1.8要入啦

最尾個下頂左去角球就吹完

5c

696gel得 ？比人追和到我做雞

朼幌有冇西咸劇本

6.5b yes

日職好做波。。。

50k 山雞角大cashed

角大cashed

屌你 696唔好係到妹啦

澳假角大gell

串 前鋒10.5 b
針

前鋒唔刷角

買左鯨魚 又要戒賭了

造角鋒1c

Easy Cashed!

696 差1C 快手刷埋

前鋒角大串澳職

唔入比人入啦

今日100%的波

前鋒半大jump

696咪撚刷呀

邊個估到 53分鐘 1:0 完場都係1:0

入波啦696 唔好係到妹妹下

澳職半大gogogo

似山雞再下球

心跳鳩刷冇波入

中

前鋒你又點？

仆街講完就入 未買呀

2019買西流
利申skip左呢場

威靈頓鳳凰 2-0 西悉尼流浪者

屌 山雞咁勁既

澳職半大

屌你696 識唔識入多球

神戶 快手全格

buy cup 了澳假

札幌ng勁回一下彈到高水過696

696 2more

前鋒on9?

針埋澳假

山雞半大角大easy casheddddd！

全北班友完全亂鳩咁黎

一齊屌前鋒半大

696 神船入多粒啦 696開大波得唔得

閪流 追和 偷笑

松鼠追和plz

山雞之前都係西悉私家雞

朼幌追和啦

點解受讓

屌你696 唔入就比人入波啦

全北又撚手足

山雞變鳳凰

神船全格未

696連c未

中梗！

前鋒-10c

山雞第三球

西悉杯未

日職全細？

金仔好勁

町田on79

啲日職比場大波好wor

696快刷C啦 -1呀

清水追和一世fan

+1

笑左町田個龍死左？
突然主其他 金仔勁到

03

0:3 696

朼幌驗腦了

696好野

696 goal!!!

全北全格請兩位手足玩日本妹hg

札gel

甲府又想半2全2？

696 gelllll

讓路比696射

96真強陣

丁田搞咩自暴自棄

西花
前鋒
肯入波未

神船入多粒全格

多謝

696半2全2 世界級

三箭角大 中梗！

same road

入左

甲府開埋全大ok？

神船17c

清水追和

696

30

屌啦媽 唔撚再買角

山雞勁到

東京✅
696✅

3.5s點頂....

造角鋒2c
全隊空難死全家啦

分d比前鋒？

西悉劇本plz

火雞叫完雞之後咁撚勁嘅

全大jump

松鼠 柏雷入粒plz

西流有冇流到咁

6c

神船整多粒全格唔該

主其他了澳假

我記得山雞係私家雞先買咗客

山雞成隊食左春藥呀屌你老母

清水追和plz

前鋒半大？

有冇人有日職既LINK

山雞主其他

鳳凰3 0 西悉

M 巴燈力真係好強

3:0 仲有1.02收息!?

假角狗前鋒半場兩c
死全家啦

咪屈 佢邊忽燈

比多c 696

佢唔是買西悉咩

係 佢失手炸

呢場冇7角以後唔玩角

直吊和客其他!
上呀!

okok

清水求求你追和

買朼幌驗腦

三 半3全10

買咗西悉+1。 希望和到啦

西悉追和28倍的

半大？？？

山雞想8:2

前鋒 -9c
山雞 -7c

神戶比比力開全格

韓仔真係BLACKLIST 算

山雞角大easy crashed?

啱啊

前鋒角大永久blacklist

6.5S 得唔得

神船比多粒

買定西悉和波？

696比多1c

臭腳1.72角大都咁立

要啦

2點全角細 dllm

神船。

Goallllll

水手？

屌你神戶真係

唔記得買山雞 而家點補飛上車

神船

神船笑到我仆街

閪流 blacklist

屌要計吓點樣追數
就嚟豬死

唉屌 神船針

不敢賭日假了

神船我屌你老母

邊隊

西流個種廢唔講得笑

神船比人goalll!!

神船1:1....

6.5b搞掂

神船唔係好多勁人?咁都贏唔到?

7c
刷角

1-3

北韓仲勁過巴塞 點踢

屌札幌準備要杯了

垃圾船 我屌你老母

多謝 鳩sir 食足

鄭大世入波

7777

多謝ching

山雞6c -6
前鋒 -9c

收曬風要造角

On9磐田 打多個俾人絕殺

根本就出黎呃錢

屌你咩神戶

勁呀

Gun左

你唔係買左紅鑽角大咩
btw 有必要做hater嗎?

西流3-3我切柒煲湯派街坊

神船全隊仆街死啦

甲府大波-1

on99

日假造角日
輸死人

神船 真係

神船88

神船輸波賺嘅錢仲多

西鑽入波喇屌

神船俾返半格黎

柏雷jump

角球雨

8c
6.5 7.5

人妻10.5b 串紅鑽10.5b
已死
都輸左 唔可以叫第2條飛

咪升班

696正氣有波有角

8c cashed

2日買日本波都針

西悉追和即刻派一位巴打$100

on99神船

9角埋唔敢買

9c
8.5

696好波!

9c埋

先算 但留名

東京又唔見刷

無人要紅鑽？個個叫西花 針了

岩岩4.5高水無買

水戶絕殺1:1

9.5開一開就唔比人買

西鑽通常下半場會連屌幾粒

鳳凰11.5BOK?

又到左日本波 90分+ 狂入波時間了！

一早買左，高水無補了

難d

神船入啦仆街

柏雷屌你老母

屌你神船

01

我又係封盤買唔到5倍8.5

絕殺

太陽神殺不死鳥

屌 兩場都差1粒

柏雷GOALLLLLLLLLLLL

好勁，柏雷都驚咗清你

仆街神船

柏雷

咁多絕殺波

696角大cashed

講過一蚊不買神船

屌你頂住

柏雷好波呀屌你老母

完場

柏雷素爾!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

半7

屌你老母神船針埋我最後d錢on9

山雞7c

日乙追曬柏雷4場未撚輸過錢

悉尼

柏雷素爾!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
我條5串一 好波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

柏雷我屌你老母

696 比多角
求你

正

G持

柏雷：

696點解要大波

我未

唔小心

船屌你老母

水手轉盤，追數買!

日本波揀撚錯哂買波 得甲府

媛交妹

橫濱水手有無同路

意思買水手？

兩場9c中位數完

大分連西鯨都贏唔到，點贏水手

山口唔會好D咩

水手角小1000000%
造角聯

山口！

M狗加持wor
點睇都開對家啦

cashed

西鯨連紅左既人妻都贏唔到，唔好咁比

劇本

M狗今日日假針咗磐田
中咗696閪京
睇吓一陣水手點啦

買左西流讓jumped?

唔敢跟你D C了 岩先9完

西悉看似無力回天

大分 援交

山雞炒人炒上癮

買唔切水手

696 咁都9c

鳳凰12.5有冇機？

山口組

諗緊。

琴日漢堡又係9完

btw. FC 悉尼有冇同路？

有無三賤角大手足

日職D C根本內定哂
唔關埸波落唔落底事

山雞12.5b

Pk 飛腳快刷

悉尼4.5大搏唔搏好

平常心

三場00 3角

今季前鋒唔識入波

屌你老母水手識入未

紅鑽角大係咪要驗腦

岩

前鋒唔入就比人入啦

屌水手咪撚晒CHANCE得唔得

快刷前峰

三箭一定有一球
唔撚開即場

今晚車仔點睇1.74

屌你老母，黑撚到

健三點睇紅鑽角

中咗派我1k

嘩

邊場黑

LM

賤種日本聯賽 全部唔撚識入波 唔識刷角

韓個場，最後一注買客fg，一開球探個網主就入

我都希望你中

唔撚係掛

浦項FG CASHED

多謝巴打

認真睇唔到西流有反CUP嘅可能
除非主拎紅

咁都中真係要派

G持 買左$200西讓

大分炒單刀

大分快半大

快刷

飛腳前峰 快刷

買主你又唔講

快連ccccc

冇買到水手

西鑽踢緊乜鳩

前鋒7c

696派角未 買唔到馬呀屌

前鋒半2之後狂連c

太多波 無時間買 買完都無時間cap圖

三箭停左40分鐘角

客fg無了，咩都無了

12.5b 鳳凰買唔切 shit

賣分3神又準備針

快刷前峰飛腳

西悉4.5b點睇

今晚祖記必買

前鋒快入4球

入波未 買咗6.5B

de laet左翼做乜鳩

咁車仔

696 c仲要數咩?仲未派

前鋒

前鋒 三箭 兩場11c派2個100 開到先留

飛腳快刷

車買即場

8cccc

888888888888

飛腳8ccccc

入波未

仲諗住串埋

半7全10一世球迷

已入西悉5.5b

2:00 全部00

99999

前鋒9c

9

山雞30

1-0

15分鐘刷左7隻角 早就應該咁踢啦

賣分3神搞咩

針咗啦點反4比3

松本開到10c我食屎

而家到澳假停角

放棄左了

直屌老鼠-1 點睇

收曬風要半場造假角

冷靜啲先 你買澳假好勁咩

咁又叫停角 你驗眼啦

只可以話唔係首選 都搏得過既

你買又好勁?

完了 休息下

山口

前鋒？？

前鋒10c

利物浦仲好啦

前鋒10c 50k easy cashed！

原本勁 今個禮拜閪咗

大波等死

人唔笑

1張紅牌 演到反cup可以嗎

山雞9c

開到11c派添呀

西花10

繼續笑啦 還掂今晚都追返

得前鋒未入

屌 696 c 仲未派

閪賤又撚手足

1張紅，比人絕殺左兩獲

仙台維他奶下盤

山雞入未

前

3.5大 Gg

比番個足水12.5我跳船 戒賭了

賤峰垃圾到呢

Fc 閪京
閪焰

老鼠維他奶

媛交1-0

前鋒11c

算正氣
半2全10

前鋒唔開即場，爆角

澳假都幾好睇 撞下撞下個場又好似好撚大

696仲唔派

緩交好波

刷角啦山雞等咩呀

閪雞2c more

12.5b 呀 開多2個

on9慶南

大分半大呀

山雞快刷角

係 半2全11都真係正氣

山雞11角完 信我

屌你山口

水手咩環境

有無手足買左大分三神2.75b

追和未

準備連中6場

比人禁屌

臭腳頂住

前峰入未

696 仲未派角

西流咁都唔入..

又要數

幾驚好似閪京咁造假角
尾段專登界外唔比角

前鋒9.5b 10.5b
ky

山雞半3全3！

山口半大CASHED

Fc2-0

FC愛媛 2-0 山口雷法

16分鐘三角 70分鐘3角

針山口

媛交2-0

9c 完 唔係咩

Dllm 山口

援交妹今季咁fit

Diu 2串1又準備斷 追和比我走盤啦垃圾

山口 俾 媛交妹屌死咗 取消關注

火焰閪雅圖劇本

山口半大-1
爛鐵半大-1

gg 山口2:0

澳假半3全3

前峰入未呀

澳假半3全3?

前鋒開到大？

紅鑽試下追和ok?

援交爽能到

差爛鐵半大

山雞停角

援交妹 臭腳叫糊
我要7連中

想佢cup

前峰諗住係咪連和4場

閪鑽都角大到
痴撚線聯賽😂😂

澳職入多球啦屌

援交都半大，大分呢

山口走盤ok?

連和34場

垃圾前峰

34分不敗降班

三賤頭15分鐘 3角 75分 3分
前鋒上半場2角 70分鐘11角

山雞快入

封咩?

智障人士買前鋒

緩交頂撚住呀要羊

所以日職唔好賭C

造角聯你估流架

封？

攞天皇盃冠軍，日乙踢亞冠

信錯左前鋒

罰球

大分三神出個大分得唔得呀

前峰走盤未

Who

10分鐘3角 就黎完場4角

批准

西流VAR

西流 var

封咁耐 12M啦 唔係唔俾呀?>

山口走盤可以嘛

大阪櫻花 1-1 浦和紅鑽

西花

西流12M

12m

西鑽CUP啦好冇

劇本開始

10.5b , 12.5s 50k

諗起尋日12m var

is the penalty

血鑽cup佢

山口又學上場2:5

大批智障人士買前鋒

12m唔入？

Missed

Miss

西流MISSED

12m 劇本

澳假劇本開始 有人屌大波嗎?

比馬？

主ng@11
客ng@1.08？

我屌

不過係miss

中咗抽1個幫我含

山雞next goal 11倍

馬會狗黎 miss左都開1.08

爛鐵比多粒黎

次次咁開都實唔入

假到

直接射出界 呢隊垃圾係咪冇人識射12碼次次都唔入

屌 12m都唔入 大波已死

前鋒連飛腳都攻唔入

執柒左佢啦 搞場大龍鳳跟住唔入

山口快追和

準備10分鐘4粒

又停角

屌你 咁都miss

唔刷角冇波入定律黎

緩交頂撚住呀

山口1:2

11.5b 有冇同路？

話左三箭一定有球
屌你冇即場

買左邊埸

有

山口cup ok?

輸埋咁搞笑？

山口依個衰仔

Ok

媛交頂實唔好俾人中出

12碼

松本有無希望

澳假角大已死

刷角未呀屌你老母西

山雞11倍ng

鑽cup

Cup

屌你閪花

西鑽終於入

山口走盤啦唔想針

反cup

山雞咪刷

-2C

黑社會cup ok?

川畸入一粒走盤啦屌

琴日般尼開始連輸4口
今日攞翻

求你澳假入多粒

佢條仆街閪撚到 上場買佢就輸 正狗渣

半7全？

-3c

澳職12.5b 假希望

閪花比我走盤得唔得

前峰0:0完場全隊比狗屌

慶南半大

入一粒都得

Feel 到山口半和

10

高Sir 日職又準備半4全9
淆唔淆

西悉12碼成日都炒

血鑽好波

似3-1殺ng 半場4.5大

唔準
殺哂智障

6分鐘入兩粒前鋒

要殺12m就唔miss啦

仲以為澳假正氣角大，點知又撚

澳職入多球得唔得

啱牙

前峰只求走盤Please

唔係點呃你主ng買多d呀

咁易馬會執笠啦

又封

西流 罰球

求下佢直入

左腳打右邊呢d 閪想法係邊個角細狗諗出黎

Miss未

食糊位

山口和未

求下佢一定要入

山雞應該11c完場 中位數

澳假入多粒啦

前鋒全隊生癌死

係就爽啊

miss

山雞刷多兩c啦屌

11.5b ?

前鋒又和 屌

足水入

度過下場

S

澳假角又波 入波又冇屌

30%客ng 70%no goal

臭雞前峰絕殺未

一球入魂識唔識啊

澳假唔撚係咁都開唔到3.5b雨話

西流入未

似

半3全3 澳假新劇本

山雞4/4.5 等死

山雞半三全三食屎？

前鋒已死

川崎前鋒 0-1 大阪飛腳

Goallllllll 飛腳

爽能到!

飛腳讓一球走盤

飛腳goal

31

3:1

西流goal

威靈頓鳳凰 3-1 西悉尼流浪者

你老母，半3全3，好波

85先識入有閪用咩閪流

3-1奇蹟收錢嚇9死我了

?

31 準備33

3-1又點呀 都冇角

好撚彩屌你老母

屌完即入

奇蹟生還半條
俾多球ok？

西流正氣

2019仲有人買川崎前鋒

3:3 即刻派$100

西流入多2球得唔得！

比多兩c啊dllm

仆街西花

跟你 3:3 派200

山口 和波走盤，唔玩啦

-2c 11.5b go

老鼠大波咁高水

下場

澳職買咩呀

4點兩場下盤feel

屌 買緊西流ng就入左

留番自己用

你都買西悉啦

傻閪前鋒

山口cup la學下西鑽

11.5S 12.5S 頂住

前峰食屎狗，降班啦

澳假快手入多粒

快手刷角啦DLLM

輕鬆

No 劇本

補時刷角機

3：3我搵屎搽賓周自含

絕殺埋

十卜

屌你老母西花

-2c

無人想睇

12.5 s easy

老屎大船？？

山雞10幾倍ng炒

澳職主紅 被連入2粒得唔得！

唔好咁 一單還一單
前鋒場場輸盤都仲有人買

FAT FAT了

客難入d應該

半7真係好撚勁

全日重心，FC悉尼

全年重心
比馬角小1000%

半7魔咒屌你老母

12c完 我塞個波入屎眼

日假澳假兩大造角聯你估流架

下盤似d

我塞兩個

半7魔咒

澳假冇絕殺想點

紅鑽反cup啵

半場入左12.5s 見佢出黎刷左兩隻補飛走左 刷積分

日日都有半7魔咒

悉尼FC有無同路

仲唔封

澳假比多球！我high到虛脫都抵

澳主rc

山雞紅

劇本？？？

主紅

山雞紅有劇本

完未

點解紅 有冇12m全餐

澳假快入！

山雞肯對面禁區紅

愛緩下半場要頂到實一實呀

爽到
澳假角大號西曬

澳假入多球

3:0仲買角大不得不說係

仲換人 完啦

澳假邊隊入多粒我做一日球迷

Gel講咩都得

比馬角大？

屌諗住山雞好似上場咁勁 買左50同主其他西哂 屌

有無人玩澳假角

咁佢贏到3-1都勁嘅

贏盤就夠

老鼠盤中風

3:1 波膽 cashed

有無巴打買咗FC悉尼

山雞gel

買咁主客和 主勝

咗*

上星期2-8咪又係刷

落飛落到咁 識買了

比馬大波串老屎大波

主？

老鼠半主

山口 上呀cup佢

山口 追和先啦~

和主

跳樓注 仙台
唔中跳樓

廢鐵20

買返注先

咁耐都唔開波 9成傾緊劇本

原來西鑽反cup

一向遲

慶南反cup得唔得

悉尼半主

悉尼盤

有同路？

山口2:2未？

今日唔知會唔會針曬尼

好快

Fc角大？

有無同好

大分goal

老鼠贏緊

屌水手

大分GOAL

老鼠好似禁屌

澳假 萬歲

愛媛頂撚住到完場呀

比馬2.5b

大分贏，仙台都會贏

墨差喲

悉尼都角痴撚線公司聯賽

大分頂住

叫得水手都撚手足

Ching賭到就黎癲左

[6]大分三神 2 - 0 橫濱水手[3]

2-0

大分20
Easy cashed